港奸歐鎧淳

乜都黃屍

歐鎧淳：出少句聲當幫忙

而家重講顏色絲帶，係咪返左去咸豐年？

臭閪

岩架啦，依班仆街撐佢就岩架啦，越證明佢地鍾意黑變白

佢地助攻推美人魚去死

建制派撐歐

2018 仲講黃絲

被愛字頭祝福後應該無回頭路了 專心做愛國藝人吧

係咪瞓咗三年

post強國比人dq片比佢地睇

凡係敵人支持就要反，凡係敵人反就要支持